尼馬真係慘 俾釘鞋踩中都唔可以嗌痛

話唔用力就唔痛嘅人有無著過釘鞋

淨係負皮又唔撚駁 無撚用

會痛，但浮誇咗姐
中彈都冇大動作